IPHONE 有無APP可以scan 文件?

備忘錄

內置Notes 咪有

Genius Scan

CamScanner
近幾年所有文件都用佢 冇出過問題

自己上網搵啦 伸手黨
你search一定快過連登問

補充
唔想要水印就同樓上一樣做法

adobe scan

Scannable

檔案app掃描勁過備忘錄

右上角

掃完點轉番做相㩒完得pdf 簡

Scanner Pro, 無水印問題，好好用，不過唔記得係咪free

Dropbox

scannable

支那developer 自動upload翻大陸

我用緊scanner pro

但想搭單問吓邊個app嘅OCR最強？好多時想用嚟抄文字唔使自己打